[ 道聽途說] 零售業裁員 狗仔狗女先上神枱

搭車時, 聽到兩位師奶對話
A : 唔好話學校同國泰, 我女公司都搞嗰D.
B : 你邊個女?
A : XX (大型連鎖化妝品) 嗰個 , 早兩日公司話可能裁員, 前景唔明朗某幾間舖唔會續租
B : 好正常啫, 過咗敏過時期, 咪又復甦
A : 我女店長開早會明示叫狗仔狗女自動獻身, 唔好令佢難做要篤人出嚟交俾上邊
B : 吓! 點樣明示?
A : 話, 如果屋企人有幾皮OT 錢既, 幫幫忙, 唔好阻住其他同事搵食.
B : 嘩! 咁都得, 店長係Y-C ?
A : 唔係, 而係之前, 未去到打人打都咁癲時, 大約七月初, 有客係店shop shop吓, 唔知特登定係無意, 响店長側邊講**呢到有狗女, 去第二間分店買, 唔好俾佣佢賺**
B : 真係有狗女?
A : 係呀, 我女話狗女平時OK, 6 月起, 雖然經常有遊行封路, 生意唔係差好多, 但, 近期防暴一早企滿街, 反而搞到無客, 放催淚彈更加要早拉閘, 拉咗閘亦無用, 吸晒味, 唉! 我女返地舖, 不知幾想戴口罩企舖, 間舖隔日仲有味, 冷氣機槽吸晒, 好難頂.
B : 嘩, 過期催淚彈係山埃, 好毒喎.
A : 無辦法.
B : 狗女同事咁點? 辭職?
A : 未知呀.

PS : 本來想將源音上載, 諗諗吓都係唔好, 驚認到聲, 將佢化為文字版安全D.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁又岩喎
屋企有人袋十皮一個月仲同人爭飯食又講唔通